﻿Quỹ Nhân ái tặng quà cho học sinh tại Thái Bình

Ngày 23/05, Quỹ Nhân ái - báo Khuyến học & Dân trí phối hợp cùng Công ty Văn phòng phẩm Hồng Hà, Hội Khuyến học tỉnh Thái Bình tặng 05 xe đạp cho học sinh trường Dạy chữ - Dạy nghề của tỉnh. 
 Quỹ cũng đã trao tặng 2.000 cuốn vở cho các em học sinh vượt khó học giỏi của trường THPT Quỳnh Hoa, Quỳnh Vân, Quỳnh Lương và trường THCS Quỳnh Hồng, Quỳnh Mỹ thuộc huyện Quỳnh Phụ, tỉnh Thái Bình. 

P.V
